你地最多賭輸幾多錢？

中人壽call 一日輸左20個

廿一點，一個鐘10個

賭場？

大家有冇追到數

冇 仲輸多左

世界盃 西班牙 阿根廷
各15萬。。。
無諗過真係進唔到級

金沙城

一年輸22個

原來我都唔係輸好多
都係出番去先

成日見咩蠃錢post邊有咁易

上個月玩21點贏左30個

阿根廷對法國點晉到

因為正係打嬴 輸到仆街果時已經收左皮